有無angular 2 既同好 想搵一班巴打一齊清concept

如果多人可以開個telegram group

留名....希望多d同路人...